有bno既應該為冇bno既去英國拓荒，建立新香港

六年後而家有份抗爭既中小學生都畢哂業，手足都出哂獄，當佢地需要一個屬於自己既地方，但唔想留係舊香港既時候，就要依靠當年有bno去打拼既人

以前既香港人去陌生地方拓荒，有能力之後接濟鄉下親朋戚友
我相信今日既香港人一樣都可以做到

天真

佢地過撚到去

點解係插旗，唔係融入

贊成呀明明你去人哋地方度
梗係要融入㗎啦
插咩旗
學150咁乞人憎做咩9

當China town is a thing既時候點解唔可以有hong kong town呢

點都要係外國有一個mature既community 去support真香港人
將china town 趕返china，係英國推廣黃色經濟